大家會唔會封利是俾執到你銀包個個？

話說我噚日喺小巴跌咗銀包，通知咗站長之後都諗住報失個啲㗎啦。點知今日收到小巴司機電話，話有人執到交咗俾佢，佢會交俾站長，咁我聽日就去搵站長拎返。

問題：大家會唔會封返封利是仔俾站長？
1) 如無意外我應該接觸唔到司機
2) 如無意外我都更加冇可能接觸到執我銀包個位好心人

問題2：會封嘅話封幾多？

封黎做咩
咪撚搞到好似大陸咁

咪臭閪

人哋幫咗個忙

買支野飲囉如果想

寫張卡囉

買半打西餅囉比盡味，邊會比錢

呢位巴有見地 可以買嘢飲買西餅再寫卡

有冇內容提議
感謝你們路不拾遺x100000

其實我係想行「薄酬」個個概念但又唔想直接俾錢

送西餅囉

送西餅最好啦
又可以分比office 食 提升個司機形象

俾錢咪搞到成件事變成功利化，人人都會因為有錢收而去幫人

agger